{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015906",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023060891707/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "밴딩 데님쇼츠 - 네이비"
    },
    "text": "ブランド8 secondsで製造したFW23 / 323725HP1R 商品はシンプルなデザインと快適な活動性を備えたデニムショーツです。 この製品はウエストバンディングストリングで体型に合わせて演出でき、ネイビーカラーで涼しい感じを与えます。 どの着装にもよく似合いスタイリングしやすいデイリーアイテムです。 このショーツは表地なら100%で製作されており、洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯する必要があります。 また、漂白剤を使用してはならず、洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。 洗濯後は洗剤が残らないように十分に洗濯し、飾り物が落ちないように軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保護されず、高温アイロンがけや暖房器具の近くでの使用は避けてください。 また、金属部材と皮膚が直接摩擦しないように注意しなければならず、デザイン上の装飾物も身体に害を及ぼさないように気をつけなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので、これに注意してください。 また、白い製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。 水洗い時に少し収縮することがあり、摩擦により毛玉ができることがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この製品はシンプルなデザインと快適な活動性を備えています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような色ですか？",
            "answer": "この製品はネイビーカラーです。"
        },
        {
            "question": "このショーツはどのような着装に似合いますか？",
            "answer": "このショーツはどの着装にもよく似合い、スタイリングしやすいデイリーアイテムです。"
        },
        {
            "question": "このショーツはどのように洗濯すればいいですか？",
            "answer": "このショーツは洗濯時に濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用しないようにしてください。また、部分脱色や毛羽立ちを防ぐために裏返して洗濯し、十分に洗剤を洗い流してください。飾り物が落ちないように軽く手洗いすることもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "この製品は機械洗濯できますか？",
            "answer": "はい、機械洗濯が可能ですが、製品の損失を防ぐために保護はされませんので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品は高温アイロンがけや暖房器具の近くで使用しても大丈夫ですか？",
            "answer": "いいえ、製品の損傷を防ぐために高温アイロンがけや暖房器具の近くでの使用は避けてください。"
        },
        {
            "question": "この製品の金属部材や装飾物に何か注意点はありますか？",
            "answer": "金属部材と皮膚が直接摩擦しないように注意してください。また、デザイン上の装飾物も身体に害を及ぼさないように気をつけてください。"
        },
        {
            "question": "水洗い時に何か注意すべきことはありますか？",
            "answer": "水洗い時には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することもあるので、これに注意してください。また、白い製品に色移りする恐れがあるため、着用時にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品は収縮することがありますか？",
            "answer": "はい、水洗い時に少し収縮することがあります。また、摩擦により毛玉ができることもありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品は日差しや照明によって変色することがありますか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 603
    }
}